如果芝士或抹茶產品要係世界徹底消失，你會點揀？

保留芝士，抹茶消失：正評
保留抹茶：芝士消失：負評

你試下m記漢堡冇芝士
全世界暴動都似

芝士消失班西人暴動都似

兩樣都消失

係都泡菜先啦屌你老母
都唔撚係比人食嘅
比狗食架麻

姐係逼人正評姐

芝士
芝士太重要 太多食譜都需要
抹茶多數甜品先用到
好少主食需要抹茶食材料
所以芝士>>>>>>>抹茶

紫薯ok？
呢個真係completely rubbish

Pizza呢d無芝士真係收皮
抹茶其實唔差 宇治金時好撚夾
紫薯真係無撚用 蕃薯都吊打佢

I mean 紫薯消失

竟然芝士多人鍾意過抹茶

拎抹茶同芝士比？你係咪傻鳩左

我撐芝士，負評係樓主嘅

因為貢獻上差太多
同埋標題無指明話個人喜好

應該問冇糖定冇鹽

要出動朱古力+綠茶 vs 芝士先有得鬥